我有個問題好困擾 麻煩解答下我

我好想親手殺死一個警察 一個都夠。但我真係好難落手 可能我仲有屋企人，我應該點做好？

同埋我咁做係到時機未？

有咩方法可以訓練我去殺一個人？

我知你講笑

讓此post沉吧